游乃海你有人唔做要做狗，同你個阿哥一樣狗口狗面

兩兄弟八隻眼都見唔到一條武器

無見到有攻擊性武器